有隻武漢出發嘅機飛緊去廣州！

武漢唔係封城咩？

廣州人

權貴子弟

最終目的地？

快D打落黎啦屌你老母

只有佢一個喺武漢出發嘅飛機飛行途中！

武漢九成九失左控 權貴走佬機

WUH CAN應該無DIRECT架喎

可能貨機

9成9香港

係客機黎
(B-1486)

經香港轉全世界

大大力推！！！

有撚用咩 自己關口都管唔掂 妄想管埋鄰國D機

係咪送人入去既回頭機？

權貴

依家MU800睇嚟唔係常規航班

有冇飛機膠分析下

推

唔好嚟香港

客機調度？
因為之前停咗喺武漢走唔到
而家走到所以調返去廣州？

應該唔似
3號都走咗轉武漢飛廣州

Push

B-1486前一個航程係峇里去武漢
應該係載海外湖北人返武漢用嘅包機

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

睇到打冷震

有聲既

Who cares?

non-scheduled flight 既話主要就係reposition flight 或者charter flight，再唔係就送去maintenance/storage

通常睇flight no. 就知道係咩flight type，不過間間airline唔同，要熟間airline既人先認得，我淨係知咁多

7婆娘留返幾條口岸就係俾果班權貴

就算係都有兩個機師喺武漢返嚟

不過廣州人相信黨！唔驚！

其實剛剛有架澳洲撤僑航班都由悉尼經香港到左武漢
QF6031 / VH-OEE

push push

【整合】 我正式屌你老母 希望你可以改過自新 將呃到嘅人血錢拎返小小出黎幫香港人

可能遲d直接攞黎飛國際線全球攬炒

出殯未？

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

接人返疫區

運物資下

運富二代不意外 之前台灣好似都有架mu飛武漢再返返去 好似

產地直送

正路一早走咗啦

我真心諗唔明撤人返武漢係咩玩法？一齊陪葬嘅目的？

好似啲電影情節咁
不明客機一降落
成班衝出嚟...

嚇撚死

還有一分鐘到廣州

到撚左廣州啦喎

輸出病毒

澳洲撤僑航班

ching.....

隻機早幾日係廣州去峇里包機去武漢，咁依家飛返去廣州又合理

留名
睇唔明

可以開打，內戰la

另外Google MU800 flight，有個CCTV英文版講過早幾日隻charter星加坡去武漢，咁睇黎專係留黎charter用

然後廣州唔俾land轉飛香港

特洛伊飛機

香港人會叫一隻飛機？？

定係你本身係打簡體"一只"？

係經香港感染一批人先再轉全世界

生化武器又黎啦

好兇殘

On99

On9仔出沒注意

封馬路喳
有錢人仲可以坐飛機走

我做cabin crew嘅，根本假封城，有次飛大陸啲海關叫我哋拿拿淋行快啲，後面有架來自武漢嘅客機過緊嚟，DLLM，說好的封城？封條毛

廣州人民未訓醒? 魔法齊上啦.

個時係深夜，無咩人同機就偷偷地飛一架過等二度，屌

RAP

佢好紅

有英文網站仲check到零星內陸機無取消到

但殘體官方網站就直接空哂唔show任何航班

Rip

召換廣州勇武

九成九 咁保守
十成十啦

不要把自己看得那麼高

醫療物資機？載埋班醫護人員過去？

搵位泊機炸？

去廣州封城

R.A.P

半夜見到嚇死

軍機？
利申：唔識

又話武漢封咗城？